桃園機場支那男將台妻抱起拋落樓後躍

台北桃園機場發生墮樓事件，一名男子與妻子爭執，將妻子從三樓拋下樓後，隨即於相若地方跳下。兩人重傷被送院治療，警方以殺人未遂起訴男子，其妻父親亦擬控告男子。

事發今日凌晨台北桃園機場第二客運大樓，當時32歲萬姓支那男子與其33歲張姓台籍妻子發生爭執，男子前往3樓出境大廳時，將妻子從平台「公主抱」並拋至一樓平台後，自己亦從相若地方跳下，落地時壓到妻子。兩人送院留醫，張姓女子重傷昏迷，男子則肋骨骨折留醫，目前已清醒。

有目擊者於facebook憶述，聽到女子大叫兩聲後墮樓，摔在電梯口，男子亦於約30秒後墮樓。

警方以殺人未遂拘捕男子，女子父親趕到醫院後亦表示要控告男子。

正
支那男思想成熟又有錢 ,又識照顧人,
港女台妹快啲嫁畀佢哋啦,
我真係恭喜你地呀

台灣最美的是人

打老婆呢啲真係國粹嚟

唔似唔係跟住跳，應該係拋完人落街之後補刀黎多下combo

又黎臭蟲論，美國死人冧樓關我撚事咩，而家講緊支那柒啊低B